（2）死鬼老豆留左呢堆野比我.....

利申：無驗證 但知道係真
想問下值幾錢 認真問
有無巴打想收

老豆話70年前已經攞有

擁

推